[身體最誠實]任達華港安醫院 進行第二次手術

任達華昨日在中山出席活動，被一名男士持刀上台捅傷左腹，即去當地的開發區醫院進行急救，晚上便回到香港，入住港安醫院。任達華太太琦琦昨晚於9時40分到達醫院。

今天9點50分，身穿運動外套的琦琦乘坐七人車到達醫院，問到華哥情況如何、是否清醒，琦琦簡單點頭，雖然琦琦戴上口罩，但可見眼神疲累，之後琦埼直接上病房。

有消息指，任達華正進行第二次手術，所以琦琦今早匆匆趕到醫院，在老公身邊給予支持。琦琦以短訊回覆《蘋果》:「他現在正在手術中，我等華哥手術室出來。」

英皇高層霍汶希回覆《蘋果》:「華哥今天情況，醫院為他做了一些跟進手術，使他康復得更好，手術很顺利，現在華哥正在休息。」

大灣區咁好做乜唔係中山做埋先呀喂

遲d再笑啦 出黎呀 721 3點維園呀

內地不好嗎？為啥要來香港？

負皮我個位死全家

英皇高層霍汶希回覆《蘋果》:「華哥今天情況，醫院為他做了一些跟進手術，使他康復得更好，手術很顺利，現在華哥正在休息。」

香港都係大灣區一部分

「華哥今天情況，醫院為他做了一些跟進手術，使他康復得更好，手術很顺利，現在華哥正在休息。」

sorry 㩒錯

死都躝返香港做手術
大陸冇醫院咩？

大陸照錯左？

睇下有無唔見野

佢個肝食咁多肝美健，一定好矜貴，會唔會比人切走左忽去用

任達華不相信大陸醫院

文宣做野

點解咁急住返香港呀？唔留係大陸醫？

證明卡士蘭係冇用嘅

冇食嘅話當場死左啦

醫療咁撚差點做世界級灣區
不過行中國憲法，乜區都=垃撚圾

呢間嘢係咪之前報警叫人拉人嗰間？

直cap whatsapp

係中山個陣又話無大礙
結果都係要黎香港再開過刀

都仲咁有Energy

是但啦
差唔多70歲
醫返都唔多長命

現在是瞧不起我們大灣區的醫療嗎
任辱華

晚上便回到香港，入住港安醫院。任達華太太琦琦昨晚於9時40分到達醫院。
今天9點50分......任達華正進行第二次手術，所以琦琦今早匆匆趕到醫院

咁第一次手術係咪尋晚十一點做

check 下個肝仲係唔係到

希望佢個健美肝冇事啦

係咪開刀睇翻有無器官唔見左？
你知啦 d大陸報告信唔過

聽日記得睇東張西望，華哥對我地笑下就知道佢冇事

大灣區咁好做乜返嚟香港做手術呀

大陸好易會吹到你有事要做手術割咗個腎
緊係死番嚟香港啦

Deanie姐 ：白車！！！

文宣做野出咗長輩圖未？

肉酸到

應該放上微博，公開要佢喺祖國同胞面前解釋，點解唔留喺大灣區度醫，喺唔喺身體最誠實

做緊手術呀 屌你